其實大劉有無當過劉鳴煒係佢個仔 定野仔執返黎？咁多個富二代 依條友真係弱智唔係扮架喎

完全無人教過佢營商咁
同李氏果班富二代比 完全隔成個宇宙既層次

佢老豆大劉真係無栽培過佢架喎

野仔係咁

唔好唔記得大劉係罪犯

其實佢係真心天真㗎 我識佢

或者教教下發現佢真係弱智，放棄治療，寧願俾甘比好過

開晒名, 咁揚
因住佢告鳩你

無

大劉身家大部分都係留比甘比仔女

你咁講，樓主會驚咩？

其實李家都係靠啲細既幫佢姐
所以點解霍建寧咁高人工，因為幫到誠哥搵大錢

富二乜撚野代

有二世祖唔識用？
腥簡人定已經俾人洗左腦？

唔係佢弱智
只係佢唔比其他富二代叻好多
但又要企最前線咁解

有無諗過點解佢做咁多公職？
唔係無原因的

佢個仔係掂就交左華置比佢啦

而家掛名咋

咪要搞其他野囉

我信劉生大量過D popo
無popo 咁玻璃心

你岩 爛泥扶唔上柄

劉博士好波

屌 李家個個都有基本營商同正常知識
劉生係無架 關閪佢班靚事

所以佢老豆成盤生意交晒俾甘比

佢廢都係真既

劉鳴煒嘅死穴應該係笑佢廢過甘比
如果佢聽到應該會直接打人

所以大劉係醒
知自己個仔垃圾，寧願俾條女算

唔好提佢啦

比fit馬你 你都要識用先得架
成個香港幾多精英？
但係有人識用咩
睇下依家班高官就知道知人善用係華人社會幾難存在

最緊要識得奶

你呢d人思想真係好on9
成日覺得自己懷材不遇, 老細/上司一定係無料扮買條

比著你呢d on9坐長和任何一個董事位
一個禮拜應該比人呃晒d股權

其實係報應來，大劉精甩尾，點知個仔遺傳唔到個種奸詐DNA

大劉邊會告人

佢次次都係玩懸紅

可能樓主同fd夾埋，等大劉出1億要佢身分

有無咩講得出嚟嘅例子?

富二代係中性嘅,有D唔同
形容多個有錢人嘅仔呢個情況應該用有錢仔,不過有錢仔又冇富二代咁強調係有錢人嘅下一代呢個意思,可以係有錢嘅年輕人但可以係靠自己起家
如果響樓主嘅語境入面形容細劉一個,用二世祖就啱

佢老豆都醒目
啲野留晒比甘比唔留比佢
事實上係甘比做一定好過佢

好似愛回家個白痴Gary咁

用二世祖形容，都唔足夠，生舊叉燒都好過生佢

大劉其實炒賣在行，其他野一般

可能個幾歲個細仔仲叻

愛回家入面個Terry係唔係照佢黎寫架

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

讀過倫敦大學 仲要讀經濟

佢份人好低b

大劉講過，劉鳴偉唔係好聽佢講，但聽何柱國講

Terry都知自己廢 想搵啲野黎證明下自己
但佢唔係 佢係唔知自己廢 以為自己帶領緊人類進步咁

佢轉型搞下慈善算啦
多d 幫年青人問題
又提升形象

大劉其實都放棄左佢啦，智力係天生既，生出黎係張飛，你讀幾多書都變唔到諸葛亮

仲好本身都係小部份人係到討論
佢告咪全香港都知佢野仔

咁有錢弱智都冇所謂啦

大劉呢d真係醒，明知個仔係乜料，俾佢去海洋公園玩就算，如果俾自己d身家佢玩真係唔知點算

留意番
係二世祖

告到既講真連登開post叫人遊行果啲一早比狗拉晒 係連仔頂住

數利是數到咁

劉生都係當玩緊 roller coaster tycoon啫，輪左又可以玩第二樣野，吹得我脹

其實張飛讀咗好多書文武雙全㗎

我形容埋李家緊係用富二代
李家個個都精英 邊會用二世祖

劉鳴煒

乜撚野富二代？

真係低能無得搞

政府就係需要呢啲唔係咁叻嘅人

但係傳說中佢老母寶小姐個份俾晒個仔

做左青年事務好撚多年， 越做大家就越反共
劉二世似乎係港獨份子

親生仔不如近身錢
嗚偉只係繼後燈火咋

富二代
二世祖呀

富家子弟，是指出身富裕家庭的人，由於大多數富家子弟生活優渥，即使不用工作亦可享受較一般人高水準的生活，以致有些富家子弟終日游手好閒，不務正業，甚至恃勢凌人，傳統上對他們的稱呼都有貶義，如「二世祖」、「紈絝子弟」、「膏粱子弟」、「公子哥兒」等。

推到佢睇到

大劉底嗰浸身家仲厚過面嗰浸
劉鳴煒劉秀融分到嘅身家肯定嚇死你
唔出下鏡派下膠點過日晨

其實甘地又好識管理生意咩？

人地投胎個陣已經贏撚晒

唔計大劉告傳媒果堆，佢以前做生意告人無手軟

其實講廢，鄭嘉純應該仲廢d

咁有錢仔

你個特首都係年年考第一

大劉：我冇諗住要捧佢wor...

係生舊叉燒都好過生佢

富家子弟

其實D二代都未必個個都識搞生意
但老豆有錢起碼公司團隊唔會太差
搞番公司野唔下下衝出黎講野都唔會有咩事
但係條友就要下下衝出黎果隻

諗起當年細個有機會同條友做過個專訪， 嗰時佢啱啱上任青年委員會主席， 一入到黎已經起晒鋼咁。 咁一開始問咗佢啲好基本嘅問題啦（你知呢啲專訪通常有稿）， 問佢簡簡單單委員會做咗啲咩幫到年青人發展，佢完全係答唔到， 佢淨係識喺度鬧話啲後生仔依家唔掂唔識照顧自己， 佢話咩見過個大學生唔識綁鞋帶，覺得香港後生仔唔掂。之後就發晒晦氣黑晒面。🤷🏻‍♂️

請用二世祖

個個有錢佬都有啲唔見得光既嘢架啦
係睇有無人做鳩佢地姐

其實首先會諗係唔係親生呢個問題

張飛都叫打得，二世祖就

唔撚好用支那term,用翻二世祖，唔撚該曬你

大劉都係靠炒賣發達，營商佢都唔多識，又要掛住食女星，邊有時間理個仔

其實大多數二世祖都唔係好識營商，但佢高曝光率（成日衝出嚟）咪成日俾人笑

咁太子爺呢

呢個同下面嗰個

港女心心眼

是撚但啦,你識營商都搵唔到佢咁多錢

富二代
二世祖

你做咩撚嘢

大劉生左件垃圾出黎

人地大戶 習慣無禮貌

我真係恭喜你呀 生到個咁嘅閪...閪吱仔

你唔講佢都唔記得自己可以告人 條友懵撚嚟

今朝晴朗直情口吃咁

俾佢個仔 買個希望姐

咁你係香港人.....敗家仔都識啦下話...

介紹我識ok？

二世祖

二世祖係講人地敗家
人地都冇

張飛其實係文武將，呢件屎坑關刀文唔得武唔得

我只可以講，佢係一個無架子嘅人，有禮貌唔會串串貢嘅，但佢嘅提議真係得啖笑，好似佢話去少啲旅行就買到樓，佢係真心覺得係得㗎

咁有錢 緊係天真

我地下次可以用富家子弟黎形容
有文化過用富二代，意思又比較通順，中性

佢老豆後生個陣剩係識食女
邊有教過仔
全部都係寶詠琴教
另外聽聞個仔細個個陣好憎老豆

邊個叫Gary
係咪terry

正常有錢人生完啲仔女

最top
咪9秒9將公司交俾佢，退休嘆世界

正常
放係身邊，培養幾十年再交棒，eg嘉誠大仔

iq90
咪俾間公司等佢自生自滅，eg嘉誠細仔

廢才有自知之明
咪收收埋埋做個二世祖，反正錢用唔晒

垃圾
咪成日想出風頭，自己無本事，所以借自己老豆個名作威作福

其實佢係元配長子
不過睇個樣寶詠琴真係唔邊教仔

係，總之係弱智果個二世祖

好懷疑佢個phd點讀返嚟
堂堂一間 Russell Group倫敦大學賤賣學位俾弱智仔

London U近年出咁多on9嘅
例如689個女

如果係大劉本人出嚟

條友係咪玩窮富翁大作戰敗走

其實離地唔係罪，唔好做多就得

劉鳴煒=愛回家Terry x 敗家

佢心諗：我幾次旅行真係=層樓wor ，點解有人會笑架

即場追住大劉黎含

識得用人都係營商技巧嚟 但你睇下海洋公園班垃圾高層

其實兩個真係唔同意思

二世祖係貶意黎

香港地有冇中性啲嘅版本？

你真係Gary啦

係
其實佢唔係衰
但真係真心蠢

佢都算係垃圾富二代既代表人物

Terry

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

+x細仔又冇iq90咁差嘅

低能仔

剩係8號仔單野 已經知佢IQ唔止90啦

是撚旦啦
弱智都多錢過全部連登仔加埋
每日起身諗屌邊條女 開邊支紅酒
識投胎好緊要

好似千金何乜乜咁

大劉淨係享受製造過程姐

通緝樓主

霍家都係咁

應該跟比例姐
最少都正正常常啦

人地識唔識得你呀

唔講政治立場,
其實劉鳴煒真係好撚勁,
咁大支炮係後面唔用靠自己,
你睇下佢學歷, 再睇下佢戴咩錶, 再試下放工時間地鐵撞到佢同人逼,
真係富二代佢都算係咁

其實佢每次旅行都買樓咁幾幢日本樓加埋點會買唔到香港樓

所以咪屌佢離地囉

所以，大劉咪將生意和資產比哂甘比

大佬仲有騰訊單野，iq90算唔錯
換轉平常人，邊有咁多次翻身機會，一早要吃老綜

褲二袋

你唔捧佢生佢出嚟把撚呀！？

呢啲女真係

即場成地水

佢老豆掛住搞女
邊得閒教佢做生意
佢呀媽又好早行左
邊個得閒理佢

咁如果係三代點叫

教就識
依個世界就冇敗家仔二世祖啦

邊個係佢老母
生到佢咁撚蠢

叫佢開個連登acc 了解下現實啦

講還講 唔好提老母

問題佢離地到連正常常識都無
佢咁多年d咩社交圈子黎

咪係囉
我都識奧巴馬
佢唔識我呀嘛

人地就係信左連登班仆街fg 50k咁做幾年買樓有幾難姐

戚代代

你睇人哋啲富豪公仔, 從來唔會講自己生活點樣慳, 反而強調自己有幾咁醒引入新idea幫公司搵錢

但劉鳴煒成日就強調自己有幾唔著重外表、 自己有幾慳、件西裝爛咗都唔去買個件新… 啲董事睇撚到講呢啲廢話應該都幾嬲, 你有幾慳關人Q事咩, 最緊要係賺到錢嘛… 計埋啲婆乸數, 有錢人背景但窮人思維

要對付咁多女星 邊得閒教個弱智仔

嫡長子呢架喎

佢會唔會自殺㗎

佢都係人，佢都有自己嘅生活圈子㗎柒頭。

大家唔好忽略，佢咁嘅質素，原來係博士嚟㗎！佢係King's College London嘅法律學博士，論文係"The economic structure of trusts : towards a property-based approach" (2007年)。大家估下係唔係佢自己寫，定係搵人咩呢....

無辦法，佢係要接公職嚟做，就一定會繼續柒落去

含住金鎖匙出世囉咁 , 一定唔會用支那語既 "富二代"

鬼咩，做主播日日尖頭高爭鞋番工
分分鐘好多OL除咗鞋都係咁

唔分左右歐美大把寧中勿美思想嘅人，唔爭在收多件入去

聽聞已經分左身家比佢同甘比啦wo

佢真心膠想做好形象姐
姐係同淋病一樣去7仔買廁紙一樣咁柒

富你老母

大陸仔就叫富二代

香港嗰d叫二世祖

佢嘅新花名

廢過甘比

其實好多有錢佬既仔女都無佢咁7

錢啫呢啲
又唔係牛劍嗰類個面試都玩死人嗰隻

細仔創業型 6823世紀財技操作 Fwd年年雙位數growth 搶曬新興市場market 仲有viutv
佢智商99？

viutv有做緊hkt既人
話佢電訊賺到既錢 全部倒貼哂viutv咁濟
話viutv蝕到仆街

佢訪問有講過 做viutv預咗蝕 做係想打破tvb獨大 同提供免費高質素節目 你見佢投世界杯嚟免費播就知咩料啦

挑機

生平
林建岳曾就讀於美國俄勒岡大學，被稱為岳少，1987年畢業後返港，協助父親林百欣，並出任麗新集團副主席。林建岳年少氣盛，多次以鉅額投資最終都出現虧損，幾乎令家族生意被毀。在1997年香港回歸前夕，樓市處於高峰，林建岳以69億港元高價購入中環富麗華酒店計劃重建，這個決定沒有得到父親林百欣的同意。1998年亞洲金融風暴令樓價下跌，但麗新發展因購入富麗華酒店向銀行借貸，令其負債超過100億港元，成為香港虧損最高的上市公司，股價因而下跌。

可能佢去一次日本用6/7 萬
咁去少十次咪有首期

你問過董建華未
佢條老而不連香港都敗鳩埋

但佢個仔又好肯花功夫改革公司形象，同以前差好遠。

咁一定玩完，澳門有錢大曬

太子爺

呢樣真係要幫佢平反：可能佢去一次旅行洗幾十萬，去少幾次都成球野，真係買到樓。你只可以話佢唔係從一般打工仔角度去諗，但唔能夠話佢呢樣野錯。

但佢管理能力垃圾就有目共睹

大劉作為千億級富豪，已經唔使一個識做生意嘅人去擴大個商業王國，佢要嘅穩陣而緩慢嘅增長（如誠哥）

如果畀個要有作為，要出位，又唔係叻，又唔係好聽話嘅長子，隨時敗晒所有嘢，甘比勝在聽話，有時唔作為，就係最好嘅作為

而大劉要個仔做政治其實係好啱，做唔做得掂都唔重要，最緊要係畀上面啲中共友覺得你聽話，要搞都唔會第一個搞你，要走都仲有時間走（我始終覺得港資遲早全面PK）

謎底解開

可能真 成日話連登反映社會其中一群，佢咪試下去睇囉。點知原來個個都「職場精英」，閒閒地都50K月入，佢就信晒

費事嘈啊

富二代係蝗語
用返二世祖、含金鎖匙出世etc

我覺得細仔算叻啦

講嘢好低b 想知再講

大劉都係咁多個富豪入邊 最無黎貴格既人
係病到殘哂先唔囂張

張飛都叫好打，同埋做將軍唔係好打就得要有指揮力
張飛史實係有識用地利打低張郃，你用晉惠帝好啲

咁如果想客觀咁講一個人好有錢，但又冇形容詞喎

有錢仔得唔得？

啱啱睇維基先知佢老竇間公司行政總裁係甘比家姐，佢自己雖然係董事會主席，但只係「非」執行董事佢究竟有幾廢

股份轉哂俾甘比

股份都冇埋

分身家都無份
子以母貴

當年話呢個二世組package好嘅女人，唔知而家點諗？

唔該學下你細媽啦

佢依兩句野點解你會覺得佢懷才不遇

傳聞佢老母當年都留咗幾億比佢，佢差極都好過 99% 香港人

劉鳴煒就算啦

我覺得楷哥勁過鉅哥喎

其它二世祖, 弱智不過只係嘆世界咪無人理, 劉鳴偉就係弱智之餘仲想有貢獻,, 咁就仆街了

屌 連登仔日日吹捧個誠哥都大把陰質嘢啦

雖然只記得佢講垃圾理論唔去日本會買到樓，但佢靚仔，感覺唔係太差姐....

啲眼神完美演繹咩叫成地水同個種想快啲捉住人地條撚擺入自己陰道到既表情反應

直頭想即場就擒9佢

有錢仔